[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(221) 星期四有皇馬傳奇pool

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

608 club selection
法甲 馬賽 摩納哥

611 Iconic moment

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Go last

一生入post未

新手lm

Why no sleep ?

快了

Have a good dream sweetheart

dream dream dream
when I feel blue

留名睇欣直

神陣

左a Davies 右awb
牙朗amf 一黎就轟個位fit到

點解副帳成日唔使課一抽就中好嘢主帳課極一係重複一係抽垃圾

唔知聽日出咩呢

打翻場？

好 有新陣
go

go

你利雲幾勁

屌 我次次射碼你都救到
你心理戰之王黎

我新陣竟然輸俾你三後衛

我硬係覺得有方向睇倒 但又唔識講

我今年之前集集都係用呢個陣

3後衛?好難用下

今年難咗 頭先沙維失嗰球就係例子 中場運轉一慢少少就豬得

今年啲人跑得咁快 爆死三後衛啦
Go again ?

半個鐘後？開工有啲嘢做

好 唔急做野先啦大佬

拎信去return 輕鬆

咁又有得逗人工

唔係邊度嚟課咁多抽im

Yo go?

又無電 一陣打?

Sure

Yo go

咁得閒go

落底傳中真係好難封

呢隻game落底傳中唔算容易入 呢鋪有啲lag
Again?

lets go

Go

cls 爆seed

下下一過頭就單刀咩setting嚟

球球靚波
三後衛死左

三後衛

覆桌

好仲有21%

點解你kimmich咁勁

轉defensive 好好多

Rating 97
你隻垃圾Ter Stegen 射親都有
我隻紐亞勁能到

我冇乜龍托度/fp de gea /fp ccc尼 冇了

講下笑 唔關事啦 fp ter stegen夠勁的

唔出碧根好咗
幾時先到我中fp 布基

發現fp kroos原來咁勁

嗰下 屌你老母射球 抽爆

推順拉弓好撚正
不過現實佢遠射係幾勁

唔知點解3cb 好似自動nerf 補位咁
明明企好哂包位條線 但唔俾我起步

用我個陣最啱你
451 不過攻中變SS 加強反擊同增加禁區人數

Dllm ana cut 9哂7月啲flight 點翻hk

其他airline?

Dklm 玩9我

透過旅行社預訂 在google上搜索
kiwi 要咁能貴 不過最on9係到時班機取消 之前英國好撚多人訂到機票 都俾人取消

搜klm 再睇下先
最on9係我exeter嗰邊仲未講幾時開sem postgrad

Postgrad 唔急ge 加上而家情況混亂
而家翻香港係咪都係隔離十四天

Who go

Ching 好鍾意早上pes

岩岩收工

咁仲打pes 訓教好過

未回家 搭緊巴士諗住睇下有冇人對

你睇下我果隻

Respect

rubbish

你又咁早

唔早 準備訓了

Ok go

Go?

lm

3CB真係打到好冇癮，唔好用喇

4312懷抱

Air Canada 好似ok

4123

lm too

比啤巴玩弄陽具這故事
菊花看上了你 偏偏你不知

雙冠軍呢？

hi

在心中

聽日更新派1500coins（matchday 4萬分）

打而家嗰個計唔計

好似只係打咗萬幾分

唔計
你第一圈有無拎過

萬五分都有600coins

拎過，岩check左打到26000

第一次拎過 今次好似無

上個星期先知要報
新手針

我有 但哥狗嚟

朗奴高文喇

等下先 我得個舊

Anyone go

呢個都得

4312屈g其他陣都係垃圾

成日鐵桶都悶

Me4312主攻

你都4312？

玩緊4213，4312

Me too
想玩352
但好撚難玩

3cb真係唔掂 ，邊路放題

而家啲翼隻隻99速
真係放題黎

挪威巴不知舞得幾掂

唔係呢樣，係班友踢法好鳩，3條友完全眼神防守

This is real 352

個gameplay 尻4312會自動走位

得20610coins垃撚圾

成班食撚左藥咁齊上齊落

你地踢得太慢先打唔入4312
加番快個尻斬左右拉邊速度，其實唔難
龍門球斬出黎，柏金直傳, T9 goal
咩齊上齊落都係得個擺字

聽日追唔追皇馬

牛絲好似係你打法最撚慢

你地未見過全盛期牛絲點樣用尼馬hardcore 1扭3啤巴4312

抽3下

2:31打爆左4312

4312 最鍾意見到慢慢妹，等你傳失/撞失個波
慢慢妹，後面堆人谷哂上前

基本上你前鋒快過兩閘過半場之前，就爆射就冇問題了

當年勇

原來afc 係兔既4312

嗰場我好似反cup

when play

牛 打場？

我琴日仲用3個黑波換左卻奧斯

tonight try try la
no mood

要左冰雪聰明

買左3 9 12

盡力了

要研發下新策略，買黎買去都冇咩突破

隻9上埋去收2k

潘頓個隻榮休

想買12win 好彩估到佢玩野

I come back😚

Tmr 抽不抽carlos

No ， in gk

2 3 5

抽聖卡?

Yes

靜到

抽morientes

好一般

我失憶了,你係邊個

毛毛

我發現我有好多花名

新手搭嗲都唔得?

廢渣

好喜歡他

點check

你似kai多過新手

Bb

好甜

最愛的是得不到

老屎忽咁惡

我得到了

#1有link

how

in game

卡路士睇黎儲多過實用

殘字，你得到支那g一隻

菊花用得幾勁，出波傳中罰球

好難搵到正體漢化 多數係我地祖國同胞做漢化

寧願睇日文

原來打咗十一萬分

手足

唔識食生肉

其實已經全game 最勁

Alaba 好似防守勁
卡路士就進攻勁

唔好玩紅底唔同世界

新手入坑 疏

we go?

光時

一陣同我play

gogo

Ok 我代住佢先

ok go 我試新陣
輕手啲

Ok wait i try new too

其實都係因為紅底佢一定技能靚 之後爆哂stats ,in game又特別勁 純綷引人抽 k社

So slow

1min

Ok

個盃賽係咪完咗 我地奪冠未

我真係差隻左閘

我打完你地都未開波

留名

我陪佢練新陣

Maldini

呢隻幾好用

我仲 chok 到招 through passing
全能到仆街

我唔識用啲技巧 求教學

呢隻勁？我抽到未用過

條友慢到死

同你玩成日都巧lag

xavi 追和

佢話係 random，但我覺得有個 pool
有啲垃圾招成日重覆 chok 到

電腦造和

係元朗太遠了

係咪勁紅先

好似好廢

你係深井？

係 深井燒鵝

你用data定wifi

go未

到底呢個係主帳定副帳我見升爆都係93

Go la

幫我試下隻kamara

Gogogo

痴線大紅包

cls 死左機

wifi唔係香港啊屌你

搞乜

唔怪之得你咁lag

歧視外國人?
我鬼佬黎

多謝那星

好波

係咪lag機所以先1300分

我打嗰啲鬼佬 所以容易上分

唔知 依家仲未開得番。。。

又話幫我試kamara

anyone

想打

我想試下三中堅點知完全唔識玩

仲未開到？

未 好驚變磚

唔會掛 我記得你唔係iphone?

iphone7 呀 依家試緊連番電腦restore 窮學生冇錢換電話

咁急 可能無電死機
或者電漏曬就ok

明明頭先差滿先拎黎打 希望唔洗換就好

幾時搞學生vs old seafood

學生：
ben
balotelli
那星

old seafood:
兔
啤
牛
aristo

大家都冇動力踢落去

點解我係學生

你唔係咩
定我記錯

做緊野
我都想係學生 好懷念

呢個post好少學生

所以藍到仆街

慘

學生唔比係藍咩

我係學生

小妹就係藍絲嚟

真？

是

小妹仲讀緊中五

讀大學未

好嬲

?

唔係好信

你又係小妹？

點解大家都唔信此po有絲打

好難有你肯定唔係

我呢貓貓

你開番部機未

呢個post好撚黃 我ac名係光復香港時代革命

go diu u

U delay dog-.- try try go

Sor go

未呀屌

有無好少少

是但啦

any p? play 2

小學

Go show you new formation

How are u

Not good

how dare u

i am fine thank you and you?

陣間play 1

go?

人生不如意事 十常八九

做乜

個球你反擊lag左 估計好大機會入 所以自隊

How’s your phone

奈何沒有一點 真心朋友

唔洗啦，我成場撳住你打就話姐

少年不識愁滋味 為賦新詞強說愁

我新陣睇落唔錯 控球打法 左右換邊 係驚反擊only

Again?

今日啲波傳錯晒位

sleep la

有冇人覺得自己好似俾官方針對，efootball標準比賽連輸幾場。自從改咗同武漢肺炎有關嘅名之後就咁，正一奶共game

bar son play?
try 1 try wifi

Ok 如果我輸 係因為pes針對balotelli

搞唔掂 入到itunes話error cant restore

等我電話整番好 try try 比d時間你練下

還可以？

pes po我淨係服你 用普波都可以屌打我
btw 好似少lag only

對比其他人呢？

我覺得ok 本身我外國已經有啲lag 你同其他人應該完全無問題了
btw pes 針對balotelli confirmed

算順

Sad 我害咗你我唔應該叫你同我p

我今日已經順過前排好多

雖然都唔係100%順

前排你係咪lag到癲

每秒都lag少少咁

lag得好平均

可能共產黨監察緊你 小心

打算搵夠錢就同另一半移民

不過首先要搵到另一半先

我覺得搵夠錢難啲

想做星球人

需要父幹

賠番部電話比我

我無心

Sleep is for the weak

Agger

話說你有幾多紅底

唔算多
曼聯得隻垃圾irwin
拜仁一隻都無
跟住無gullit inzaghi Adriano Chivu

Irwin 好野黎 穩穩陣陣 同埋紅底冇乜左閘 冇gullit就可惜d 之後果三隻就是但啦

三劍俠難抽到 懷疑嗰陣係特別難抽
irwin就算啦 隻隻fp左閘都93 94 加上右腳仔黎

Irwin始終係紅底 堆技勁過 fp 不過有嘅始終係用卡路士

左閘右腳已經死罪

冇所謂的 馬隊咪又係 佢地weak foot咁勁

有啲道理

你唔留喺uk？

早晨買到機票未
未知

等埋exeter講幾時開sem先買

係檀香山玩多陣

佢下個sem唔洗campus 上堂 我就留喺呢道繼續扮工算

有糧出
不過黎英國讀書玩下都好

咁當然啦 不過我估佢起碼都會tutorial on campus 係lecture未必

聽人講而家的確係Lecture tutorial 都係online
不過好睇科目 做科學研究嗰啲postgrad 點樣唔係學校做

佢announce 咗undergrad sept 21開 但遲遲未講postgrad

英國而家仲係一日死二三百人

皮里斯勁過fp世三㗎，兩隻比較佢跑得快啲overlap落底傳中準啲同冇咁易甩波
呢個係副但係有紅底馬隊、j辛、戰神、大恩，主帳全部都冇

巴打邊度讀 我南部

倫敦我地應該pvp 唔洗lag

P one before maintenance ?

日本仔用聖誕樹陣玩亞洲隊

Now?

Go one 唔知幾點維護

好似仲有一個鐘
Let’s go

點解我啲人成日棍撞棍

一射一中
你輸運only
One more?

來

go4312真係太難打

屌 我-6到其實完全唔夠打
Go last ?

大肉腸夾9你

打4312真係地獄難度
傳失一球已經死

出布基真係保咗個組織能力下限 碧根完全比唔上

無碧根 但係見幾多人用

btw 你皮皮嗰球好靚

係要靠靚波先可以入到你波
Go real last ?

Go then rest

又和

4411一勝三和

有冇發覺好多時都有啲好奇怪嘅first touch 或者轉身
有咩方法解決呢

即係攞波前明明拉咗蘑菇向下 佢又會向反方向控 或者控死咗粒波

憑感覺
最難反而係推順出波 成日會變拗腰 出唔到正常波

唔出波 入中路 咪解決倒

所以4312咁勁

咁理論上個波係空中嘅多變性係高啲㗎嘛
所以點解地面進攻係較為多元化
但其實長存急攻嘅意義就係在於不停製造混亂 搏大霧

講錯 係不確定性而唔係多元性

啱 tikitaka沙維小白萬歲

隻小白俾我雪硬哂了

唔好跑住接波

Super sub
出黎踢半場屈機

小白加包皮

仲未識用4312
用4123 兩邊9981 斬 或者等 Amf 插上撞射好似仲好

4312 = 等運到

可能我前面無隻跑得

一隻控傳，一隻跑狗
瘋狂 one two 就得

C7 + 戰神？

兩者都唔係跑狗喎

麥巴比 奧巴美揚 個d先係

一個pogba , 一個vardy

無FP 得普通版

唔怪得斬上去c7 都唔夠跑

C7 用黎尻射

部機死左

碧根擺左邊cmf位幾好用 滿場飛又有遠射

以後點同你PvP

SE2

係咪唔係塞晒成隊黑波就為止勁?
有d人高rating但用落又覺得唔係好勁 係咪因為我唔識玩

我同事出左部紅色China red

潮流興China red

星期一出 國米 羅馬fp

草球會既人可以抽

98 skriniar
防守數值全部 98 +
chok 招 interception 就天下無敵

link ok?

新terry 不嬲勁
不過太慢

Facebook ok ?

班仆街快到5mb更新就crack左佢，拎相

想要e條link

重點是j辛吧，重煉紗
下次盃賽組重煉組

之前ben好似想搞盃賽
冇人報名

Btw 你哋班友仔，盃賽打唔打，
奧燒咁有心

奧燒去左邊

你哋唔打，搞手面臨第二次盃賽腰斬
今世不入pes po ,來世不做阿記迷

應承我，記得抽聖卡西

實好多人追

我想等施治

旋治應該防守龍，而家俾人屈鳩斬恩沙窩利入，進攻龍is must

巨頭之首 唔係唔抽掛

而家係iconic moment既天下? 等我仲傾家蕩產追美斯C朗

點傾家蕩產？

我見國服隻LKK好勁

準備好抽皇馬

恩沙第一時間抽插

課咗$78，抽皇馬定係精選

Coin抽

ipad打到 等遲d換電話啦應該 依家搵番以前部爆到七彩嘅ip6用住先

打pes順唔順

新手求加入🙈

唔洗求，留id比巨頭測試戰力

Apple最快果粒u 你話呢

在座都係新手

因為參賽者無視搞手心灰意冷

太勁唔用，用T9

用緊？

要單刀都唔入

靚仔，白人

用緊xs max
年尾應該會轉ip12 pro max

11p m同12有無分別

有冇下星期fp 圖

Pvp

如果有歐聯版就正

Ok show u 古迪

想中好耐

都未出

個樣

維到幾時呀dllm

入得

未

執粒了

四抽卡斯拿斯
收手了

屌諗住fake人點知真係入得

都無用啦機都壞埋

入得 抽爆佢

ipad頂住先 幫我試下kamara好冇

又試 gogogo

抽埋先

無coin抽得一下

都好玩，但副帳要儲下人先

仲以為有free抽
gogogo

屌9抽中carlos,最唔想要嗰隻

Carlos勁呀！

幾抽

2抽我想要龍門啊

15抽 2 卡路士

9吓，一陣落街課個788，想要卡斯

matchday 1500coins已派

3了

15抽炒曬
諗緊課唔課抽卡斯

2000 coins 咩都冇

20000？

課啦 咁難得出皇

2 抽中最5想要既

卡馬拉rubbish confirmed

492/500冇位了

我巴迷

點解你會有

Pepe壓住佢入2球

＃1

中龍收工30抽3Carlos 1 Gult 1casillas

你上次冇咩

卡路士已中

留個id 先

554760670

試未

fb個個2抽中

真係新手我建議你抽多啲先
唔係嘅話應該會比人屠

上次無打

快啦 waiting

小心叫金毛獅王果d 專屠新手

c王抽未
好多人追緊

仲未有人中聖卡西

追埋隻卡斯先

中卡斯嘅巴打有無食評

即係我俾人陰左？

第一抽聖卡西

轉頭同你打場先 費事你一黎比人屠

對皇無愛

得未

小心叫那星果d 專屠新手

打場先 轉頭先抽埋

抽多啲精選球員先
有錢就可以抽legend 提升戰力先

Ok try yr carlos

過到挪威巴再講

真新手

wai巴抽成點

終於拎得返d血汗錢

21抽 1卡斯, 1 卡路士, 1摩連迪斯

11抽中摩連迪斯算係咁,上次37中0真係cls

4抽唔中
原來無左特價coins

而家係咪紅黃底最勁
定用翻紫底好d

2200 coins [img]

賣account

U第一球

你唔講番你句金句？

第46抽卡路士
第96抽卡路士，屌佢老母
抽多下
聖卡西

紅溝黃溝紫最勁

5抽中2

50下得1隻卡路士

同我一樣，要accumulated unlock
再抽多40下應該出第2隻legend

三下中聖卡斯

連燈仔冇聖卡西都唔好話自己係連仔

卡路士幾抽?

第46抽卡路士
第96抽卡路士
第97抽聖卡西

@牛

Go未

目測100抽保底3隻

又788

點睇wai巴5抽中2

10抽中柏金要還的

下個pool好快還

成日都抽唔中

你地咁多勁卡 邊夠你地打

$300 ，特價coin all in ed

課多下398 無都唔追了

有無4312陣式

幾時到你抽

特價 238蚊未課過

根本紅底=少眾

出去打matchday 都冇人多過4隻紅底

用matchday 派既1500coins抽
19抽一隻

$238 都唔課
同條女睇戲食飯，一日都冇$788

咁連登呢

少眾集中地=大眾

要課下先易中

課過啦

佢地係Old seafood+課長
無課金就唔好抽紅底球員啦

再課

新手可以抽，最易中紅底

而家真真正正一條心等林伯

係咪課過8蚊？

出kaka同洛賓先會課金

啤巴決定公開由2018到今日既課金紀錄

無中過紅底 係得佢送個張上帝之手

絕對唔只8蚊

連燈仔4424基本陣容：
CF: T9
ss : 栢金
Rmf : beckham
Lmf : giggs
cmf : scholes , Xavi
後防: Carlos , puyol, Campbell , zen
gk : 聖卡西
Sub : 阿祖安奴，韋拉，馬隊，大恩

留金抽星期一既Club selection精選球員
有多先抽紅底

大戶貼倉

跟

多年來既紀錄黎

菊花中左未

邊個水你第一次課金

末上水=抽ing

好似係牛

第一次課金為咗邊隻
我;cr7

8蚊8蚊咁課點會中好嘢

Me 都係今年課得多
end up $2000
打後個幾年未必再課

仲有一次係 出黎做野
cut左張學生信用咭去
但仲有30幾係裡面
係咁課8蚊算

過多幾年倒水咁張卡

啤巴張卡：
條女生日，look卡
星期六日食飯，又look 卡
去旅行順手屌西又look卡
買包包又look卡
新年拜年又look卡
條女老母生日又look卡

計番課$788比Konami 真係好抵

Ok who go

100抽 差卡斯guti

me係朗甸，10抽保底中黑，聽到閃電聲

今次好快抽齊4隻
剩係古迪同摩連迪斯重覆咗1次
真係要邊嗌綠豆仔邊抽
卡路士先出黎

想要卡路士

屌 係 記得有一排保黑活動 個個課

快d抽

理論上，toldo 穩過佢

101抽

牛齊4隻？

矮係原罪btw聖卡西唔係唔用呀

抽到聖下西收手喇

Any pvp

畢業了

猩猩勁過聖卡西？

cb?

Wt is yr new ac

Cf too weak

774714398

對不起手足

Matchday打夠5500就算啦

中場任fk

紅猩係全game 勁到爆既GK

卡西先係 反應快過貓

最開心係大恩既走位返返黎

姐係可以5抽聖卡西

點解今次唔送免費抽

-6

毛毛見到4213嘅玩法未，有幸見到大師嘅表現
一早話我個龍好bug

卡斯拿斯勁撚到傻，數值都反映唔到佢幾勁，勁撚過Kahn

再嚟過用翻full team

唔同風格，
你大猩猩人哋鳩傳，你都唔會出禁區啦

怕

邊個數值睇穩過佢？

Any new legend pvp?show me

抽成點

下星期如果出g8 睇死你一樣課

卡斯咁細粒 根本個mod唔勁

17抽guti

冇抽

甘心咩？

大恩返黎啦

中哂kroos casemiro bale marcelo j rodriguez 先一隻legend

甘心了
最想要guti/casillas

K社派夠福利，而家要收錢先

勁野要比$100

你咁少紅卡嘅

Physical contact

話咗我個龍

我都無乜抽

網絡影響你發揮

邊個嚟仲勁過紅猩

你唔係重貨嗰啲嚟嘅咩

紅猩係你單刀入到禁區都仲要諗點射先入到佢

我無go last

第一龍 everson

Gym time

贏咗就走佬

迪達，又係勁到仆街
唔知點射埋去，但佢就係撲出去底線，跟住係度打拳

俾咗次

how about everson

我要食tea

牛絲已經發現聖卡西盲點
比127Lv season 打爆左

肥獅金毛

4312打2lvseason 俾電腦屠

係咁打match day?

個活動完左啦
得兩round
下個post會更新返＃1
同update最新Fp

Sad全部miss曬 唔想中課金戰士

下次係幾時

咁呢個穩唔穩定？

平排442用咩教練好

感覺當拿龍馬好好多

It`s end

咩係拿龍馬？

終於中埋卡斯

出埋新機？

未啦 用緊ipad 都幾順

菊花仲未上水

卡路士勁到開角球小白都頂得入

傳中幾好

可唔可以連ps4手制

睇過

anyone want to try guti?

go
show me bergkamp

130下左右

爆機了

等我10分鐘

788

唔課啦

啤巴強烈動議 以後既連登杯 都要至少證明有2隻該星期既紅底legend先可以參加

食屎狗.gif

喂屌 今次個盃邊組冠軍呀

guti屌打bergkamp

進入左決賽階段
好緊張

On99波追人 tackle中唒彈番比你

好用？

Ok show u 卡西

全game最強紅底

go show me

can show me?

我幾鐘意古迪

any p

604800238 HKIndependence

go得 有frd

堅好用

三隻都渣

迪達得91 唔好亂吹喎

古迪x本田圭佑＝pes2020最強中埸

佢幫我打盃連贏5場，點吹水呀

抽到古迪未

有時派膠，暫時fp 古圖幾勁

ok wor

本田打返攻中喇

都幾好

ok try

抽1中1，唔抽了
隨時嘔突俾K社

唔知係咪矮既關係
睇聖卡西飛樸夠波特別刺激

成場都波前人後

one more?

一個pool一抽一
下個pool還
Loop

試下咁樣玩摩佬442先

Ok go 032545997

今晚
仲扮緊工

研發緊大巴352

當我見倒古烈治俾小白撞開 我就知道一定冇得贏

Go1?

今次到你bad server了

做嘢

Who go 1?

用皇隊 聖卡斯有冇96

聖卡同簡尼邊個好用d

60抽先摩連迪斯+ 2隻古迪
但我明明想抽聖卡同綠豆蛇多D

知唔知幾時有特價金幣？

Do u have iker ?

Ok show me

星期一國米同羅馬

k社又讀心成功

聖卡西5.0

要做野六點先上水再打

呢個抽好撚絕望 連西班牙都唔撚係 直頭叫我收皮咁

Anyone have Casillas show me

次次都爛尾仲有人參加咩

連燈仔標準

守唔到你啲大斬 好難守

雙冠軍🏆

都話踢快d 4312都爆到

name Id?

誠意推介

諗緊課唔課
Irwin定卡路士？

788？

卡路士傳中bug lv
guitti ，Cool ball 控扭唔錯

兩次788
今個pool難中少少

連仔得菊花有摩連迪斯fox in the box

屌你老母 出撚夠加拉塔沙雷未呀 我唔想788 rd 2呀屌

皇馬pool都咁多人抽，k社好成功

any pvp?

Yes 今次3% 左右

牛啤兔都追 好勁喎

你抽成點

三巨頭x皇馬 = 認證

fans多

連登三巨頭係乜

$8
$238
$788

靜左兩日，個個留力一日爆一個po

788第91下中綠豆蛇
差29下要中埋聖卡

洗L追輕鬆

通常第92，3左右連中legend

ok

咪係，me就等李三腳，林伯先all in

突發，決賽周開始

Group 2
1. wai巴子(曼聯)
2. 牛絲 (馬體)
3. 一生 國米

Group 5
1. 連加特 (巴塞)
2. 兔 (馬體)
3. AC米蘭 （AC米蘭）

Group 5 揀人 Deadline: 今日 11/06/2020 11:59pm, 過左就搞手抽

情意結 講meta又有卡路士

希望唔好咁快出

最近10抽 2摩2古2綠豆都未中卡斯

而家可以一條心等林伯
李華度金底真心麻麻

你怕乜 反正都要要抽哂

菊花都2pack $788

621 $1萬

有冇人覺得個gameplay 唔同左
轉身生硬左

呢個pool咁難抽

牛快d追埋 古迪

係

四十幾抽一隻guti

勁過冰人

ok last

46抽Carlos
96抽carlos
97抽聖卡西

cls
阿仙奴pool容易抽到 肯定唔同機率

廢托招轉身好似冇左

而家連xavi都轉唔到身

冇錢啦

今個pool用左幾多?

Anyone play ?want see san iker

95

次次都All in
仲有好多黎緊

緣份到自然中

fuck this shit. 等g8

我見好多鬼佬中摩連迪斯

G8冇樣

我打牛

追隻卡斯追到我傻 上個pool免費柏金 今次要還

國家版唔抽啦

態度正確

金波廢托，個頭都係金既

go
你邀我

咩名 忘了

HKIndependence
你咩名？

百思不得其解 點解華拉尼同j辛會好似布朗同艾夫拿咁相撞

聖卡西，比電腦頭鎚粒笠死好多鑊wor

@雲佩斯

咁細粒又手短

3豆 3古迪 2摩 都未中聖卡
k社我立即屌你老母

冷靜d

我唔冷靜就即刻衝落街周地柯屎

u weak

Ching 好撚喪下

Anyone have san iker show me

788+238 追埋398 無就落街柯屎

屌 個398第3下就中
K社明屈鳩我課

無樣照殺 叫gerrard 係利記就得
我本身都諗點解唔可以整g8假人

話說 你真係巴神fans?

(Keyman腔) 正所謂唔課 唔知身體好

話說K社有冇講過Icon完季會點 重覆留定食好

留咗冇死

變返普黑

係咪講過先?

5抽
想要埋聖卡斯

我追聖卡追左150抽 祝你好運

$398 unlock 課金achievement
iker reward

Show me iker?

點知姐k社搬龍門仲勁過呢度

笑𠹌咗

算係

有Point

其實carlos係點玩？用落好廢

我早排 買咗件佢嘅matchworn

攻上去 傳又得射又得

打閘放仼佢進攻就得

有版權就冇事

wtf
你先係fans

而家佢出個堆 好多都係fifpro黎 都穩陣

我都係佢fans嚟

Guit d 直線 過頭波勁到
配埋大恩，大力抽插

想問下紅色iconic球員會唔會去到下一季

係咪直線但唔會西過龍嗰種

之前出三劍俠，用3000金抽晒，但跟住抽碧咸，用左3個788。
跟住到伯金，又用左3個788，到今次皇馬4000金中晒

仆街K社一啖沙糖一啖屎

似我啦 我又係咁 特價coin 1 pack就搞掂哂小白沙維 馬甸大恩 同三劍俠
依加要慢慢還

佢已經廢撚左
無大會要

可能剩翻西亞中東

還得好痛苦，俾錢之後仲要幾百抽

去中超都有人留意下
西亞中東就真係收皮

我就唔課啦 夠用已經

又未必嘅 mandzukic benatia 都係去中東

如無意外嘅會

我要戒抽

斬手指呢面跟隊

所以佢地No one cares 左

下一期出乜隊？

有人show me 卡斯未

我

無抽中

你會抽唔到?

有冇人可以俾下建議我應該點改善，我評分由1150跌1076分，感謝

4213

唔敢抽 我喪失抽嘢功能

4312 Santos 前面cr7 mbappe amf messi

好似lin ching 咁抽到齊為止

熄game 抖一抖 呢隻game 有連輸㗎

補充返

屌冇優惠課金

我次次都無得請

又屈我 我冇抽好耐

Ss felix 同cam 美斯基本上位置同疊
馬迪同布基又係 冇可能2個anchor man同場
右邊打翻rmf啦

又或者直接轉santos 4312

雖然你都係課長 但係我講緊墮lin拿 抽齊晒所有紅底嘅男人

Group 5揀對手

我揀咗牛

好佩服

你哋想捧盃？
我放棄得唔得

怕乜 最多咪輸

冇心情玩
你哋打咗先啦
可能兩連敗/勝 我唔使玩

我之前抽過 金底 謝拉特
開心左好耐
但2020無能左

我研究過一定係「累積」抽pool次數

如果本身有10000coins ，中1隻
課個$788 ，頭10-30抽一定中多3-4隻
之後剩7000coins 左右，下個pool又夠中1-2隻

菊花

好後悔無課到238
我既亞洲隊最後拼圖 朴智星
看來要788

勁過kante

蘇b 5212 可以打到1300分

To Konami PES can u change your method for coin draws? How about coin based box draw ? We really want these players and we spend a lot of coins but we never deserve what we spend . Me personally purchase coins and encourage your company . But even though i am supporting ur company ,u guys dont give things we deserve . I know u guys are generous with coins and gps but it is the players that we want . I would want the legend that i want rather than 10k coins . Please reconsider your coin draw methods. Yes i spend 3k coins today and only get 2 black balls . No IM . And it heppens every week . From my experience i spend about around 50k coins for IM coins draw this year but only got 7 IM players . Can u please have mercy on your players that truly support ur company?

亞洲最強cmf

Noted

Konami: No English sorry

4 3 1 2
Fp孫興民 Fp 阿斯蒙

攻中 中田英壽（red)

朴智星（red) 寄誠庸 本田圭佑(fp)

後備 中村俊輔(red) 香川真司（fp)

好J到

用翻武磊 唔該

Ching識揀

佢唔齊

It`s a trap guys .

吉巴 今日四十幾抽得隻guti
唔準備課了

不能絕望
望下wai巴
5抽中2

就算失望 不能絕望

算啦冇愛咪抽 得卡路士勁 而且你又有艾雲

認真我唔知irwin邊撚個黎 無睇過佢踢波

如果無課呢

邊隻RB最勁?

我無咩點課
平均18k 中一隻紅底

98/99曼聯三冠王隻左閘

高普433可以打到132x分

邊隻高用邊隻

死老野

阿諾
但藍底好少用
大部分Fp Rb都勁過藍底rb

連燈仔個個1300分實力

433好難上分

Taa for sure

雲比沙卡，防守版卡路士

啤巴 900左右

你有紅底閘就夠啦 其實打閘穩穩陣陣就夠 佢係唔錯 幾平衡 如果好想玩衝力射球咪抽卡路士

1>2
900>1300

Me too

Help u try try 聖卡西？
add me
032545997

Me呢度打0分，呢度個個都1300up實力

我而家用digne
企到好撚前 幾好玩 出高波有96

Ok now add u

我課咗唔夠 400
120 抽 6 隻 im（ 唔計重覆同老馬 ）
想中嗰啲都抽到晒

紅底閘比較稀有

無聖卡，
但想輪 u

想同u 打

兔失戀嗎

我都係啦屌 低低地 唔夠半年出返都唔賠

入game

10射8中4撲

我都想屌u

幾救得 但係制空好差

感覺上玩燒味佢會比人瘋狂中出

Yes , 同埋冇咩氣牆救單刀波

次次打電腦都輸頭鎚

咁要試下了
u同牛巴玩完叫me

大猩猩乜都勁應該屌打 卡斯得救硬射勁 我等緊手長腳長屈機mod既施治

靜靜地贏好啲，K社讀心神功會令u一鋪清袋

買黑賠黑，done

完左啦 牛清直接大腳比我攻考驗佢聖卡

牛巴識玩
到me考驗u了
go

Go one

1射都和到

太易了t9

全場diu打啦負6和
吉吉打得叫me

你今晚上水同你打

古迪傳波好撚屈機
咁多隻紅波佢真係第一
特別係挑過頭波俾前鋒
個波勁柔接個條友超易控
同埋禁區頂高拋物線挑波入禁區都得
卡路士真係衝得太前 左邊空晒
紅底左閘黎講
進攻:卡路士
平均:艾雲
防守:馬隊長 (p.s. 紅底馬隊長打中堅好唔掂 仲衰過chivu)

Guti 打中中定攻中好 仲未得閒練

暫時試落就cmc最好
打電腦試試到電話都冇電

thx遲啲練下

電話冇電同要打第2隻game

Any p?play 1

想問呢個係咩app?

第二抽
共7抽，收手

微信 實況圈兒

btw, GP就來1億，都唔知有咩用
記得2018年，要用來開box放球員

唔抽多幾張messi ronaldo?

anyone play play guti

go ben

我開定新post 順便開#1 有無人有野想加＃1？

大恩 技能回歸

Any play one?

ben幾抽？

Go x口x

id?

865370167

可以加紅底可以留到下年

卡斯拿斯好屈機

3

終於有人賞識

古圖勁啲